Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 393 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留留留留留翻個名先

留名

Lm
好耐無上嚟

LM

Lm

呢隻都會融膠

新post繼續求集氣 登記果個好人d 錯資料都比我過骨

唔洗3K 咪算好

想問下mk50派緊幾多號

呢個網係貴啲
但係平啲果堆網仲未出

Sorry 禁漏咗不推文

唔小心跌左一野之後個鼻好似花左少少 有光照住就見到個鼻頭有少少反光嘅印 但摸落又冇崩到 咁樣有冇可能DIY補返

5月7既11點

派兩公婆未啊 頂

睇嚟就到我喇

聽日搭飛機可以玩礦石鎮
希望野獸國有john wick

BD黑㝰婦
配件
-腦漿
-靈魂寶石
-鷹眼喊表情頭雕

貴成千銀

明明戲入面哭個樣都幾討好，但hottoys整呢隻個樣真係好樣衰

唔似得黎仲要樣衰左好多

可唔可以好似集體屌到ca改髮型咁，屌到到肥雷改鬚型，改個下爬仔易過改頭啦

完美wm4

點整㗎

人地黎 唔係我

真心正，想自己整個

加咗燈真係成件事唔同晒

但係會成身電線因為外置供電⋯⋯

想問問wm4派到幾號

會場全派，普通未開始

由得佢啦都唔覺，一陣愈搞愈衰

唔該

我5月7 1300hrs遲2個鐘

早晨，每日一叫春猴活改thanos1.0手套

我12:30

可能甩咗少少油，唔係好覺就算吧啦....無理由為少少印搵人重新油過掛

新手留名
ht會唔會出joker架有ht同副廠想訂ht多啲

你講新個套戲既joker ?

副廠好過...好似toys era咁仲要3頭雕....配件又齊最重要唔洗等2年

43幾時派呀

等埋呢個星期

呢間副廠質素好唔好?
好多副廠相就一流,實物好多時走哂樣

睇過cable開箱個人感覺都幾高質.....不過佢個頭雕好似做唔到植髮

FB:

笑左，d人開始用wm4單換其他牌子野

短短一兩個月 由炒起$1000 去到變骨

呢隻合金黎講我覺得仲靚過IM
拎上手真係唔捨得放

等ht 開訂到派 叫2年春係基本 仲可能會遲

Sw另計

2021 q1-2

rb 又有咩排

Cosbaby

幾時到乜7

有咩cosbaby? 大CA?

有冇人知網上登記時㩒哂兩隻
但到時訂一隻得唔得？

Toys era幾時有貨

應該唔得

可唔可以再吹奏返起

係肯定唔得

如果得既話個個係咪都全揀啦，你話係咪？

Customers must only pre-order the selected Collectible item(S) listed on confirmation letter, no change will be accepted on location; otherwise the right to pre-order of the Collectible item(S) will be forfeited.
顧客必須根據此確認信中所列出已成功確認的產品進行預訂，不能於現場更改，否則已獲得的貨品預訂資格將會被視作無效。

根據動漫經驗...要訂哂

如果得既話 呢個世界無venompool單啦

OK.

叫飛哥盡掃曬市面概wm4 自hold
個價應該升返

又TICK多左啊

2019 q4

如果得既話 呢個世界無普版1:4 gg單啦

咁咪隨時快過 two face

唔知會唔會今個月開會員呢 應該好多死貨要食 即場訂3隻應該得sw揀

Stan lee去撚左邊 肯派未 55都派緊大貨

咪去左55

等到張單都溶停左幾個月冇派過

今時今日 係ht 訂dc
仲無人權個星戰

侯活只在意star wars community

今年19動漫果5隻 gg vempool ip 個價係咪DLC2.0

都係嘅 咁我唔亂搞啦 眼鏡冇事 不過次次除都好似做手術咁

star war 就是HT的硬道理

睇完實物唔想要肥雷了

唔得 動漫節果陣有樣睇

做Star war 真係好比心機 派ep6 luke 未呀

派貨個陣可能會改呢
改靚定改柒就唔知喇
改柒: irongg 金錢豹 mk50配件
改靚:mk50

我都等緊

星戰又上貨 mms511
同 1/1 手套

邊隻1/1?

打錯字 唔好意
acs009 1/4先岩

嚇死唔想咁快拎隻1/1手套

RDJ巴屋企好大好有錢

要哭唔要科竟然

有地方擺 其實真係幾正

我唔係訂hulk個隻hulk個隻先大

R2

訂得THANOS 一定訂HULK,佢唔改的話要買HULK 先有nano gauntlet

點解bucky仲未派

不推文，thx

一樣 正常版訂1:1 hulk訂1:4

聽日就知道 好唔好彩 錯左資料 唔知訂唔訂到 肥科

好想祼display 隔住櫃硬係覺得唔夠靚...

裸display真係靚
但啲塵多到你會懶得搞

我諗有禮貌小小都可以既 一係等walkin囉

派r2又可以去拎貨了

唔得咪11月1先訂囉 今次講到明有公開

呢段對話仲要重複幾多次

好耐無追post 我下次會諗個有新意既答法

好多嘢要攞
劍聖 r2 bucky wm4

入左櫃 日日都唔會撚 但祼display成日拎黎撚

肥雷主要衰係下爬個抽鬍太大抽太整齊，其他地方ｏｋ啊

我明明訂到18/10 變左 1/11好慘嫁

訂個陣講暗號 好似錯小小都比訂

一般我見上去訂野既師兄都有禮貌既 係有時唔知點解特別耐 明明都係純訂野

應唔應該開心

但你要過到自己個關
唔驚易氧化爆皮擺塵個啲

而家隻哭改返個頭會唔會火箭?

我隻1：4 hulk 手套幾時先有

其實好難 本身套戲二合一已經變左傻仔 以前係鍾意hulk果種野蠻 霸氣

我都係裸緊，入亞加力箱隔一層睇始終會反光，玻璃唔知會唔會好啲

以前概哭會火箭就真

你咁坦白做乜......屌你啦

大超呢 屌你老母

d錢拎晒黎整marvel 唔出dc了

Sor尻 不推

mark7呢

銀包唔開心

我三個地方都有擺 裸就一定最好 其次玻璃
亞加力重有個缺點係好易花 近睇個睇真係

12月ep9
荷包dry dry

全派手套未

收到r2 sms啦

R2派到幾時？

幾時到佢地

錯小小既定義係點不過我睇有d單出全名 有d又姓就得

全名係網上登記單，得姓嘅係walkin單

原來係咁 真係無留意到🙏🏻🙏🏻

11月6 2點半前

咁死啦 我錯資料係錯名果part🥴

收倒sms啦

買左對副廠既鞋...但佢個窿太多...插唔到原先個ball joint可以點搞

我反而少拎黎撚係要拎個盒落嚟
換過啲件又要pack過
好似Mk 50 WM咁
成三層包裝

我19:00

下爬抽鬚太長，攪到好怪

搵個膠盒拎哂d配件出黎

少人訂，實火箭

你錯邊 想睇下

鳩叫完又乖乖科水

早幾日先拎完yoda , 而家又上R2。
如果12前派沙地Luke 同禮服公主。
銀包真係幾傷下。
不過照會訂EP9 Ray 同達哥

希望佢出埋依隻

呢個無問題啵
次次都有人問 無見過會比人趕走

重有兩個月儲錢

禮儀機械人但渣槍好奇怪。
我反而想佢出前傳嘅C3PO。

會場首日首小時？

我都想 好似係上年sdcc已經有sample？
可能過埋依水ep9先出

輕輕一推

hottoys真係好高汁

人唔笑，狗都吠..

你話係紙紮公仔
我都信

原巴

買多一對腳連接。預大，自己打磨

原狗真係好高汁

人唔笑，狗都吠..

官圖都冇咁紙紮公仔feel
大貨求撚其整比人

Ok 我試試

個攝影師有心倒米

牙原你好，用錯acc嗎？

撚鳩猴活

終於打破sw qc一定冇得輸呢個定律

侯活:呢啲細哎野求撚奇啦WFC,唔通搵JC 同你雕咩.俾錢啦仆街

jc唔係雕果個，佢負責上色

推原B

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

屌你萬聖節

用心良苦，原來想應節，又錯怪左

原狗好得閒 1個人用兩個ac
btw今日奶左雞閪未

訂完雷神 直入
上緊stanlee

一世只奶一隻閪 你會奶邊隻

Stan lee 希望派埋11號

牙原會不會一路言語屌條女一路奶西

己經奶左
無得重新選過 仲問黎做乜

12號唔該

係50太多凌角, 其他im應該好d

留返第時燒比候活

連燈神探

我轉貼ONLY

真。肥拖

牙原點解唔用真身見我地

玩完..感覺奇異博士好玩好多,換手果到就50好方便

佢地淨係留意我架咋
連燈d圖不嬲成日比人攞去fb擺

不要屈牙原

放過原子啦

洗撚佢地放唔放

我都係啊 祝你好運
上完去更新下情況好冇

牙原偷gag

我都覺得人偶係好玩過合金

我都唔係第一次比人話係原子分身

上次就果個咩大魔王

點解廿樓電話 長期冇人聽

開心大發現

上緊stan lee wm會場

MARK50輕到咁..都叫重手

牙原下次出賭波post 就用番原子啦, 雖然你係賭波po 個朵都臭

其實佢好有潛力做香港特首，大家都係咁乞人憎而不自知

3個字既全名
Xxx xxx xxx
我打左xxx xxx就登記左 老細果陣等我 所以我拿拿林禁左無對就登記左

等WALK IN 呢個一定唔得有朋友試過

咁wm4 對你黎講應該可以拎黎舉鐵
入二隻操肌

有做開尖表示玩得耐隻手都攰

舉鐵玩hb1.0先有作用

訂左

wm會場唔係全派左啦咩

我見你好似係尋日定今日先拿貨，咁快就放？愛不夠

我屌又冇細燈

專登出黎白行

屌你老母

屌佢老母

唔撚買啦

之前動漫早去排隊排撚咗幾鐘又話冇

依家又話冇

我真係屌佢老母

冇貨出公告有幾難？

晒撚曬時間

放左係RB成個星期都買唔到

唉 sad

重未有Stan lee email/sms 唔通又派唔到我

琴晚先見到呢個post

今日放假專登出黎買

Rb之前有放咩

有

果陣點講

真係撚知佢有放

依家條氣chok撚住

唔撚買算

12號表示so9sad

RB之前放咗成個禮拜

請問隻隊長賣哂未？

會場wm4去到2800

呢隻r2係咪合金嗰隻

不如原價普通單算啦

今日去交收隻台灣普版2600

睇佢同咩比啫

差個字咁next time baby

派貨請透露派到幾號

啱啱又多隻stan lee

砂糖健黎?

雕得幾似

Bucky呢 Stan lee呢

有冇人想要 Nano Gauntlet (Hulk Ver) (ACS009) ? 收到SMS 可以上去攞貨

遲入坑 睇下會唔會有巴打放R2

可取/未可取都得

Fb有炒狗開po +100收可取都有人放
自己上去開po會快啲

依到徵重多過放
好似未見過有人放

訂埋肥科 都可以長休

候活應該唔批准

Fb有R2 連luke 2張9折 放1100

5隻
你諗住點拎法

侯活專心出sw就可以 比mcu休息下

隔耐啲每次拎兩隻咁

開始見到有原價。r2
不過未可取

MCU仲有咩
大家期待又未開訂

今日去左拎貨順手睇埋隻雷神 好正

見到 但唔想要廢老luke Rian Johnson真係破壞晒套戲

拎曬都11月 重有一個月回下氣

爛gag都要偷我

邊到有 想要

我岩岩買到🤭

Sold

一齊出

佢多group 應該是旦一個fb group都有

Endor Luke就衝

BD Thanos

有朋友叫我放劍聖luke俾佢 考慮緊

戰死版

Battle dead

圖呢唔該
11號單

雷神個膊頭好唔掂

女武神...隻馬

stan lee派到6號8點前

等左咁耐派得一日

屌。。。死候活 兩個月同我派得1日

笑L左

侯活：你地想要iron spider2.0？好就比隻派貨速度iron spider2.0

如果hottoys出joker既話希望可以送張沙發還原上talkshow坐係度

屌，諗住要肥科另炒隻哭丫嘛，點知隻哭冇人要喎

HT: 咁煩 唔出啦

-500

Im同gg又派咁快

on9

佢仲有幾多盒WM4
留番比佢孫玩 算啦

R2d2 D架生多到

垃圾Dave tai 炒狗抵撚死dllm

十六飛

屌 唔撚好派啦

等到棄單

點解無咩人放二手1/4 joker

成個渡邊直美咁

佢拿著個1x盒wm4 跳ifc應該會火箭

兩張WM換一張都要諗下

佢係用一隻現貨wm換喎 唔係單

自膠，原來已經係現貨

不推文呀

越睇越靚

[member]現貨wm4 市價2800+300 換$1500mk7首日單 無人要嘅現貨當錢用 laugh die me[/membe]

隻雷神點解可以愈睇愈覺得樣衰

雷神唔可以睇相要上去睇實物，會好少少

都係iw個隻好

個膊頭好唔順眼

唔好笑人啦

呢個真 再加埋個頭

今次㩒到都唔想上去訂

個下巴出事 似人偶
希望出貨會改

準備見到陽光巴

真 齋睇對眼其實係似 衰係個下爬到 撚狗活

End game thor 個膊頭出晒事
同埋個頭雕同Iw 一樣 都係靚但唔似
今次仲要加埋啲鬚
同埋又太多特效件 所以display好似差啲掛

太陽光

條疤十世都唔肯整走佢 唔知做乜撚

想要1:1 陽光巴
利申非基

中左呢招

美食獵人 正啊

唉 唔訂thor 啦 今年收爐了

可惜腰斬

我訂埋科 先收爐 cm收現貨算

其實實物得唔得？ 睇相睇極都怪怪地

想問hottoys之前仲有冇出過D咩肥仔角色？

陽光巴靚唔靚仔

我都想知

好似無
潘多拉盒子

笑撚死人， 看更真係冇撚腦

1/4 hulk 手套 跌穿原價 都無人問津

真係幾靚仔

The Dark Knight 管家

教父

似中左毒就死個樣

實物好d 不過pat蘇真係敗筆

matt damon又幾似

影得太樣衰影多次？

想請教一下 最近入左隻ironman mark 2 diecast版
右手個球形關節扭兩扭會成隻手甩出黎 想知係咪通病同有無解決辦法

要

樣衰 點影都係影衰嫁啦
就好似哭咁

咁正

隻手好似唔夠粗大

反而rocket又唔整合埋口

16飛個個
wm炒唔起抵mk7火箭

pat鬍鬚整得太劣
搞到塊面長左 望落成個墮皮春袋咁

拍武俠片?

謝遜

想問下...如果要換野係咪可以就咁拎保養單+主體去sb都得？係咪唔一定要拎埋盒？

個頭好
我全都要 既feel

聽日去訂肥科同哭
又冇1800

個盒每一格都可以分開拎 換邊粒拎邊粒
主體有事就成隻換返曬default手形拎上去

肥科系800訂？

明明end game啦都 點解唔做好少少 兩隻都比多個頭換下都好啊

係，見人地放係800

隻wm4有一邊手軟抬唔起...咁我換返哂default野就咁拎主體+張保養單上去就可以了？

我覺得hulk冇雙頭真心on9
明明之前隻隻都雙頭雕

我都一心以為佢會有嫁 痛苦樣

又唔係多件 得少少野 比多少少啦希望

一句講曬。
冇誠意

其實最想佢多隻殘廢右手可以換
始於最後大戰係爛手

yes

開始考慮扔盒....
香港的樓真係好細

想知油菜巴 間新屋點既樣

nick fury，個肚腩腍嘅

好 唔該
因為我果隻普版...如果拎張會場版單冇理由拎埋個盒上去

應該唔會team suit先比痛苦頭啩

我個隻都係手軟上去換過 但係都係拎返隻鬆鬆地嘅比你 話隻隻都係咁

我都想全留盒

乜50係咪郁過 而家派到幾時？

想收隻JL BATMAN
點解得咁少人放?
想知派到幾時? 係咪停咗好耐?

dc係咁上下，孤兒仔，停左好耐

有 係咪要

howard: 出出下star war先醒起dc野未整，唉屌聽日先算

都係隻手抬唔起？

太正 無人想放

要 係咪放

直頭不舉

點解你隻肥BEN咁令立立嘅

Tg

的確是光身過bvs果隻

@chingsuckball

想儲彩盒 巴打會唔會唔要比人？

換完抬得起？定都係軟

抬到 但少少鬆 sad換sad囉

原來有巴打會掉彩盒

我上次仲係到問掉唔掉啡盒

有無一樣等緊antmanthe wasp既巴打 舉下手

會唔會大動作少少就會甩出黎

佢老母就隻隻都係咁，我果隻緊到仆街

換完唔敢點舉啦

有，應該仲有好多巴打都等緊

個道啲員工 睇住你冇得揀 事但比隻sad野就打發你走嫁啦

想問下依定wm係咪加300最抵？

收埋呢隻先收爐 之前貴到仆街

出完一張演員拎住 就無左聲氣

緊都好過不舉

道行未夠

巴打又有新圖

咁好似換唔換到死

求睇埋其他櫃

全部企返直個人再講...

重有好多單未拎...
冇理由租迷你倉掛

係幾正 可惜真人頭麻麻 岩岩同金豹相反

無計 唔放就晒左uv燈效果 玩小一樣野

諗緊淘啲uv燈返黎試吓效果

我都有諗過 但係揸住支燈好似好on9 所以放返個底座係度算數 耐唔耐著佢一陣都幾正 btw 肥thor對眼係咪要自己搵uv燈照 好似冇話送燈

點解唔岩玩

細細盞 有得諗

最鍾意睇你地d display post

Iw隻型仔thor 把Stormbreaker唔知係未錯覺 好似彎左比起一開始果陣

唔係錯覺，佢真係會彎左

nano gauntlet幫thanos R袋

隻手抽筋？

係阿係阿

已經無特別舉起

10.20 Tst

金豹如果出打劫便服

大隻啲唔該

CM有冇人對另外個鳩頭完全零興趣？

Sor 成日無㩒不堆文

無副廠出

個副廠素體match到個頭咩 一望後面就想賣左個副廠body

頭髮同鬚都要改，而家塊面好長

On男已block

依加個feel咁似長面多過係鬚

ht 逼黨鐵真係唔好睇要一字排開先靚

下面幾層放左lego
又要買又無位擺

要增加可動 冇辦法

呢隻燈係入AA電芯？ 會唔會唔夠光 近期想買燈 但唔想走線

屌 自膠 無不推文

陽光巴

唔出價，pm佢叫我自己出價
又有想借運動搵食既冚家產

白色個隻係內置鋰電，叉電就得，
配remote做開關

Btw,佢係寫左原價，pm又另一件事

咁睇唔開呀

真係正！全彈發射！

隻左手不舉要去換

上大媽未

sorry 唔記得不推文

我遲d應該會放d盒係公司

係呀 希望唔會不舉換不舉

個櫃長闊高幾多??

100 40 180

其實唔係好明你個問題係邊。，肩甲? 其實所有玩具都係要自己set下先靚，唔會鳩擺都靚

呢啲射燈會唔會太熱

真。炒得越貴就越爽

首時段

咁你可以準備放曬d單，隻隻都係咁

wm4
你值得擁有
個人認為靚過mk50
利申 前幾日先追

CM?

等普版大貨 應該仲有得跌

熱潮過左 乜都跌

係 首日7點

姐撚0.5秒撳都排10000點買

15000

6月單 不過都好快派到掛

５秒前狂撳粒制都排唔到10000内 on9

買乜

1/4Nano Gauntlet 咩事啲人減價放

姐撚

有價無市過多幾個星期RB分分鐘有現貨

我尋晚睇左好多上海場
真心 降key 走高音 搵朋友唱
搞到唔想睇

有無人到左

JJ倫呢家真係....
奶下共, 飲下台奶, 湊下女又一日
冇左當年既火

唉買唔到算數，留返Ｄ錢等IM rerun

真心 買唔到可能好事
唱首園遊會都要pass比fans
唱首聽見下雨的聲音又要搵fd
買hottoys好過啦

放梳留哭？

男人hulk吧hulk吧hulk吧不是罪

放原價單？
但要去後樓梯交收？

rb 仲有大量cm shuri selfie hulk同 vulkyrie

遲d就愈睇愈靚架啦

背景好靚係邊到整

Stan lee聽講派多1日到6號

雷神把斧開始彎

我買第一隻係上年10月
今日屋企有22隻
黏土人都好深坑

想問各位如果本身個櫃無燈 建議加哂燈比較好

建議加咩燈

sb 出POST

出面 E-print

1203單

肥雷係咪800訂？

係

見到隻雷神把斧

Thor:膊唔合比例，身形好怪，頭雕可改善，把斧改大真係好吸引

Hulk:頭雕完全唔得身形唔錯

有背景靚好多
唔用膠底座仲好
用膠底坐變到好似平時d一舊水景品咁

屌 我又忘了 冇禁不推

其實如果你將iw thor擺佢呢個pose個膊一樣都係咁7，設計問題

陽光巴 在20樓嗎？

條褲咁鬆

瘦版個問題無咁嚴重，肥版即刻出事，淨肥肚，其他位又唔加返闊/大

訂完啦

頭先上到去之後見到肥thor實物，個頭真係

走埋？

你係咪攣毛

希望到時出貨會好似advance gg咁有新素體靚過隻板

見唔見到1/1陽光巴實物

見唔到如果見到即刻捉佢去後樓梯交收

走咗成個半鐘下次你起SB大叫我係太陽巴陽光巴你起邊啊我即刻應你

求真人簽名一個 或合照一張

下次後樓梯見

陽光巴本人

大叫就地方，老規矩

痴撚線
呢到變咗交友post

Wm4跌到原價即刻冇咁靚

屌 早知揀今日訂thor 咁咪可以見到陽光巴

無人見到佢

下次約定大家

唔鬆既話 下半身可動變0

爆皮危機

真玩家福音

你地幾點？

有冇咩網可以睇到有咩款？

咁早我1230

1218 loka單 真香

雖然訂左，但真係愈睇愈衰，條褲又唔知想點，又闊又鬆

官網有齊

麻煩用不推

Thor？ Iron Man仲有7 42 43 45？Iron gg？

見到 mystrio 張圖仲係寫住 pending
其他已經係 prototype
仲有一絲希望有頭雕

扮咩啊，派貨就話越睇越靚

好在有訂唔使食炒

見咁多巴打share 緊櫃，近排準備裝修，要整入牆櫃，有冇巴打都可以share 下比d idea我諗下點搞
我唔太想好似平時咁間3層板就算，諗緊入邊個內籠間隔連燈點擺可以好駛好用d

燈多數都係頂，係睇你入唔入埋層板......或者係層板向牆果邊加led燈條

揾裝修公司定裝修佬？前者講你想點叫佢畫到你滿意為止，後者自己畫到滿意為止，諗用燈帶定射燈，用咩門要點開，邊度開窿，邊度走線，用咩板材

邊個琴日上黎屌鬼話冇貨

個櫃好撚正 如果全部都係marvel

普通版wm mk4派未啊

冇錯

撚記得 返轉頭追post尋人

順手姐 本來都諗住走 等lift醒起 就行返入去影返張相

週末再唔開粥架嘅話係咪可以死心.....

好正可惜我是窮撚 屋企細

好正

嘩屌 每個男人嘅夢想

有無巴打有mark7之前既 J 圖可以share？

有心買既SB一出post就狗衝啦
唔通RB出mk5現貨你又聽日先出去買咩

如果.....,,,突發 Rb Mk5

真係咁多人會為咗COSBABY專登去20樓買架咩?
可能我唔夠愛行過有先會買
如果唔係1/6真係唔會狗衝去買COSBABY

E-print係簡印海報？

係都比班西裝友買曬啦 仲飛的？

不要再說了

只可以玩marvel 不了

我好似見過有巴打既櫃唔係一層過，係類似一個個地台吊係到，地台既下層係led 咁

唔知明唔明

裝修佬呀

呢隻實要，希望大貨會執下

味精圖 ≠ 實物樣板 ≠ 大貨 好似係

1.驚咩丫，截訂果陣就越睇越靚
2.派貨果陣又越睇越靚
3.希望大貨會改啦..
4.其實個辦都唔係咁差既..
5.等左咁耐hottoys肯出已經好好

想知嗰位錯字師兄訂唔訂到

細燈箱大把

準備拎第一隻 wm
想請問係咪唔好用佢附送嗰把螺絲批黎開電池蓋?
以前好似係呢到見有 人講過
想再confirm下 唔該哂

Sb定Rb?

唔好用 會滑啞

Sb

係咪求其買支細螺絲批都好過佢嗰支

咁多位巴打訂肥雷
幾時出貨？

認真，其實呢個身形+厚鬚係難出得靚，但如果你肯比多個嬲頭，班玩家都唔會有咁多意見

問姜B

嗰支濕鳩批搵支一字批仲易開

提提你開背脊個電池蓋好Q難開

其實肥科同hulk都出得好差
前者身形比例奇怪，後者頭雕唔似
仲要兩隻都小配件
一句講唒，無誠意

今日訂果陣聽到隔離果個就係冇左成隻字 話唔比訂

期待左咁耐，出到咁樣好失望
唯一係thor把斧改返大，的確靚好多

同意，佢比多個開口頭/led頭既話
我相信fans可以接受細節上既不足
依加=出左就算

最仆街係一定有班人話其實唔係咁差，同埋有意見就唔好買

thor 無憤怒頭 hulk 無燶手真係好撚閪

日日要攞候活條訪問來鞭佢屍

hottoys早已變質，fans造成

一句到尾，hottoys真係好撚閪

我覺得個辦係差，但為左齊final team一定要訂⋯⋯

比個憤怒樣都收貨

猴活:出到成舊屎 你地咪又係搶住訂

獨大生意，又無競爭，以後HB迫到可以大改，而家

對眼又係uv塗就算 你整到黑豹咁多咁細緻就話靚 為左對眼 要玩家自己搵燈照

必問題!! 邊度有得訂

iw line同eg line真係好多不足
兩條line都係為左凑數有好多隻出左就算
eg更加有幾隻係last one都係hea

仆街hottoys就係捉到人點都要訂埋既心理，誠意唔知拋左去邊

去左SW到
你信唔信黎緊套電影一定出得好靚到多配件玩

所以佢唔愁無人訂，但又吹佢唔漲

仲話hottoys整既野有幾像真，有幾好技術
果執鬚整到咁，開口頭又冇，led技術又冇
油少少uv油都當賣點，笑死人咩hottoys wor...

唔直接答你，用例子答你。

大超個頭都肯整LED眼 但肥拖得UV

做乜事今日jerry h態度好咗好多

我太遲入坑錯過咗大部份L文
依家又要賣仔發夢 又冇咗85BD
希望到時候後追唔會太貴

候活：整多個led頭比客我賺少好多...不了

個人覺得hulk 無燶手無痛苦樣真係好撚嚴重
成套戲佢就標誌性場面第一就係痛苦燶手啪手指
第二就係張開對手on 99講Time Travel

佢而家完全木口木面望住隻手套係錯撚晒

勸你盡早追返攝係枕頭底

而家冰河時期好追啦，出貨實火箭

hulk係成隻野都係bug
二千幾蚊得一個頭仲要唔似，除左手套同眼鏡冇樣野靚

舊version隻隻都雙頭

工都冇埋 完sem去搵工先

講真 整到咁撚樣 真係唔會訂 買隻木咀hulk做乜鳩

今日訂肥Thor 要排幾耐 禁左聽日去訂

唔洗排

我排咗廿分鐘

放工去排，希望30分鐘搞掂

其實有冇機會反彈真係好難講 始終都完左個階段

而家仲未派既：
Mark 7
Antman
Wasp
CM
Alita

好撚刻意2 個 account 一齊用但冇交流

應開口又唔開口...唔應開口又開口

Two face?

Two face唔係唔派咩

咁多張單最期待就係7仔, 快d派呀

下屌啊

係，好期待！

Alita派貨睇下收唔收
其他全部有單等派

where is gomora?

DC不嬲冇人權㗎啦，一係你同猴活就交收等佢派比你

岩岩上去岩岩好30分鐘搞掂

想同佢簽約入SB做大家比錢前講暗號有回贈

有咩回贈先

-200 + 上門服務

就地方 -200

今日eva開單

有番工咩，岩岩唔見

其實我訂咁多次野都未見過Eva

咁你唔算上去訂個野，冇番一兩個eva名係張單到都唔咁話自己玩hot toys

我一早一開門個批

成日聽你地講佢，我連佢男定女都未知

次日不過應該好快到既

冇過過eva講野唔叫上過廿樓

我有eva單，但係收返來

eva單通常貴市價300

感謝師兄記得我

End game 元祖得三隻高質
Iron man
Hawkeye
Black widow
其他三隻不予置評

之後點？

話說諗住上去訂，不過個頭麻麻冇訂到之後比找見到個靚仔矮矮地但係幾型

+1 一次都未見到

呢度巴打黎架？

我果斷收單

我知我靚 唔使爆比人聽

唔知，目測168-170，白色恤衫加all back

IW Line個人意見：
*** Dr Strange, THOR, WM4, Thanos
** Mk50, Rocket&Groot, Captain A, Bucky
* Spider, Black Widow, HB2

仲要咩住書包

iron gg同bw真係

gay

性向正常

男人矮 死罪嚟喎

同性戀交友區？

170唔算矮啦（利申171)

ht 係咪唔會出joker 隻toys era一般開幾耐訂

親生仔待遇係唔同 但其中有個都係舊頭
舊模 加個 新臉 新髮 endor 衫 頭盔 場境就再賣過
Deluxe 好似多塊爛布同望遠鏡

仲以為非會員今日有得上去訂肥雷

係有 有登記咪有

我12點幾訂果陣側邊果個就係話冇左個字 即刻諗起你

darth maul 已經一黎就DX 級數
雙頭可動眼大量配件

香港170都正常高度下嘛

我約過兩個呢道嘅巴打交收都高過我
利申178

屌，sor鳩，手快唔記得不推

唔係我黎 但情況一樣

其實係邊個 有無多d提示

仲有得跌跌

鋪頭仲平個fb班炒狗
諗唔到點解仲要幫佢地買

應該係

屌猴活等左2個月派1日

諗緊 想買隻陪陽光隊長

有冇剩素體加衫訂呢?
訂咗TOYSERA隻3頭雕
有個正常頭無用
如果有埋佢喺街撚廣告牌套衫就好
可以用埋個笑樣頭

之前有位巴打想要43?

上20樓搵陽光

好 轉頭留意下

eva我諗起

係 訂左 好期待

你有冇考慮我私野
做咩形容我出黎

巴打玩自爆

唉屌

咁多人

想問下已開有啡盒仲有保養期只display4日rerun mk50有冇可能換到全新mk46全新未開？或者其他？
利申嫌mk50冇咩機械感

自爆唔係咁，呢啲叫玩膠

你講笑咋？

換到 47都換到

新手，有錯指正

可以換到mk3 神物

可能有人覺得46太有機械感，想換50呢，你只要搵到呢個人，就可以換到。

Mk50何止46，QS都換到

今日真人真事未試過咁嬲

屌，出緊去
即係又要排到仆街

得罪講句：

冷靜啲，我唔係好明，太多字可唔可以簡短啲

佢會唔會越打越興奮 比係打到上床

Rb好似就來一週年，唔知有咩搞

排到出門口

我跑緊過黎

你就好我頭兩次已經好好脾氣

Neon tech wm

20樓門口

瞓醒就有潮文睇

你唔好引我啦，搞到我越來越想見你真身，不過你其實幾多歲

我先二十一

我細你兩年，仲讀緊書

半個鐘搞掂，唔算耐

廿樓要排樓梯

你係咪我分身

你幫人含？

陽光與太陽？

半個鐘搞掂

20樓亂到仆街好耐未試過咁

新post

本來想攞貨
上到去同一條隊即閃

排隊訂野拎野又玩一條好多人塞死門口搶cosbaby又有睇辦加等𨋢

係咪個個一路屌肥拖一路落訂

1001

我係其中一個 實物比相好 大家訂前睇實物再衝量下

1000